bonjour

Bonjour !
Je m’appelle 打開信箱

Nei Ho

Ma

Je ne comprends pas

S'il vous plaît manger des bonbons？